[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（479）

ON9分推陣走去開團係咪弱智

個陣完全冇問題 佢地主動開戰。。

C9

SNEAKY

菲歐拉分推就ok la 係要跟隊接團

BD啦 團贏撚到咩

岩岩果波licorice唔理4隊友直接沖去拆兵營都賺啦

企咁撚前

打團你又打唔入

睇嚟結論係
要希維爾jg

1/5 fiona無TS 咁勁真係咪用

翻去cosplay吧啦...

其實係 反正輸硬

自己行埋去接

Garen貓好無解

笑死 c9知唔知自己拎緊咩英

C9已經頂唔住GAREN

chovy隻LB 都幾廢

真係冇眼睇

除左gp隻隻打得既上路都有一兩兩招控可以比fiora w架啦
騎馬仔q有重創 w4刀打一套完全唔輸輸喎
可41可支援 仲唔叫好打咩

純粹線上打爆佢用提摩囉

又唔可以咁講，你唔前fiora點推

點解仲要放yummi garen我理解唔到

係c9問題啦
明明分推就得 打咩團

同faker 肥pawn比係差左d

隻fiora一路專注推塔咪好囉
成日番去接團做乜

又死

坦克車

又比人捉到

笑撚死咩161

抵輸啦 唔ban

c9收皮

分推冇人帶線 好波

咁樣送兩波抵輸啦
連自己隊野有咩優勢都唔知
自己送返哂出去
NA

廢到嘔隻fiora

好地地分推咪好 打撚到1/6/1

唯一次打rank 贏蓋倫貓有fd 係神汎

打咩團呀 依家得17lv笑死

輸得仲柒過hka

c9 真係抵輸啦 on99

fiora q可以癡身喎

隻菲歐拉都想去分推
但叫返佢去團

c9 真係好choke

sneaky真係好撚廢

年年na最後希望c9係咪要隕落啦

GRF Licorice

明明c9個陣支援快過grf
咁都可以成日比人捉死

又團

唔記得係咪SKT講過佢地隊可以好快咁計算到每一個行動既得失所以成日都可以做到d 關鍵決定

睇今場完全明白強隊同鳩隊既分別 有好多位licorice乜撚都唔理繼續推既依加應該嬴左

SONA?

c9個陣本來就分推用
中期打分推都有好大成效
做咩要on99去打團
搞到而家7下7下咁

鱷魚最好打 依加有左綠刀之後可以1lv壓到18lv

呢下又咩料

佢想
但應該比隊友叫佢返去
先狂比人單捉

終於有船長有用

41打得幾好
都唔知做乜撚無啦啦想打團

TL都唔係穩陣 NA今年全滅?

呢個劇本完全唔意外

講得唔清楚 屌鳩緊成隊

SKT D CALL都係一條友提出然後大家決定做唔做 所以就係睇成隊人既大局觀同決策能力

有d位最傷都係比人拎巴龍 但至少可以推到一座兵營拎到下路兵線權 咁樣trade我覺得係抵 結果

係對手on9
要bd個隻唔去bd

陪lms

JT有機會出wo

今年c9得件top睇得下

到G2 啦

hka準備

懷疑 C9 智力有問題

on99明明菲歐拉一直bd就無解

船長好高傷

bd 五速加多把妖夢算啦

C9個caller拖出黎打把啦
一向pick親fiora都係狂分推唔打團
重要今場打到隻船長食哂屎
咁既閪陣有乜本錢打團

係咁返嚟團

打左咁多年仲係ON99 咁

請相信mission
未來人睇到佢做mvp

轉轉轉轉轉轉

靜靜地分推嬴唔得既
係都要沖出黎打團柒

守女成功

當初LCK稱霸 心諗幾時先會平衡到
到今日得番NA仲未跟上大家

佢連續做左兩場MVP 讓下其他人ok？

屌

Fiesta

C9唔throw真係贏到 呢個陣

屌你老母兩隊都on99 如果換走東山HKA真係有機會八強

今場C9輸左其實唔怪得上路

咁有時你又唔可以拎soloq同比賽比, soloq就可以分到底姐

CLS

c9今場好有LMS派膠既影子

pick完個陣但係完全打唔出果個陣既效果

C9今年出唔到GROUP呢獲真係要炒REAPERED

屌
兩隊都好7啊
點支持得落啊

點解唔可以分到底 對面要3個先頂到菲歐拉 菲歐拉一分散 其他人就可以拆塔食龍 而且GRF嗰陣好難強開到C9

c9本身都係打傳統陣先玩得好
呢d off meta陣都玩唔起, reapered硬要pick都唔知做乜鳩regular打na隊果陣都撚唔掂輸過幾場都唔知死

快撚d完啦 仲要睇下場

坦克車正on9

C9前25分鐘都好正常 喺菲歐拉出左龍之覺醒on99走去打團先輸

坦克車下真係好撚on9

企定浸溫泉算啦仲守

完了

點解唔出sven

唉睇HKA屌打G2 開心番

大家可以給東山再一次機會嗎

希望g2快手15分鐘完 要訓教

2邊ban pick都on9 一邊pick zoe on9 一邊GP

on9貓

無人知

grf點會難強開lee insec, garen開qw衝上前yummi r gp r又可以用黎開

快啲好眼訓

C9個陣幾好
但中路如果係杰西 庫奇 黑鬼呢d就有得打

1個擋3個既菲歐拉都要睇用者技術
睇c9個top啲w開既時機 感覺佢頂2個都已經極限

隻zoe瘋狂qr隻garen幫佢rj

李星想踢人既會比tahm吞救走 一係就開tahm

有zoe e同sona r 其實garen無咁易直線開到

不過都係c9廢

多謝GRF 令我今日全日中哂

日日都俾 屌你就出局啦仆街！

英文台笑死

用隻malz 狂洗兵拉鳩隻garen好過啦

C9 個陣你後期點打坦克

Licorice學TheShy玩Fiora笑死

feel到換走東山就可以八強

grf 中期啲開戰好似癲狗咁
原本以為佢地會輸

然後c9 week 2 3-0晉級

我未見過咁鐘意打團既分推陣同埋咁唔岩打法既中路選角

zoe今場0作用
sneaky係咁比人捉
fiora分推唔到,今年睇黎NA最後希望係TL

菲歐拉分推到兵營塔都拆埋
但之後就無再推

主要係隻中路有d問題
Zoe打前中期 又打唔出效果
如果轉其他鬥士中路或者ad中路
後期其實好屈

garen w比你想像中恐怖

其實佢唔走 用埋條命拆兵營 個局勢會唔同

下場睇東山賣笑

應該都無乜希望 DWG狀態好咗
NA so sad

輸咗喺jt到

可以睇mission俾人屠

鳩估
呢場g2 perfect game 信不信

3-3架喇都係
點打得贏g2grffin都打唔撚贏

NA根本同lms差唔多廢
Griffin又內訌自爆
如果hka有個好中路 打好d
真係出線都唔奇

肯用命鳩推贏埋添啦

如果今年NA0 8強
會唔會步LMS後塵

太平洋賽區

頭暈

今日估中哂但d skin無一個想買

大家覺得下場G2會極速完game
定係玩得太開心唔肯完game

根本另外4條友自己推前接團 怪隻TOP==

NA應該係LPL之外賺最多錢

美國公司嘅game點會連本土賽區都無

唔會 人地市場不知幾大
點似台灣連細場都坐唔滿

人地有錢點同呢?
我覺得lpl lck 要多d位，好過一有lms就瞓著……

岩啊 個波推到下路高地
咁之後等下路超級兵入 grf一定要分去守
咁中路就安全好多
上路又可以繼續bd
佢菲歐拉唔拆埋高地
走佬又走唔到 個決策真係好錯

冠軍賽區俾多個位好過

G2輸撚硬

mission喎

佢咁睇法好似係有根據

世一中路

中路波團輸撚左之後c9好似唔gur咁係咁諗住團贏返佢地

事實佢唔TP,正常好多就算4個死3個都唔洗輸咁多同埋你玩得呢個Pick做唔到野就比人屌架啦,好似肥狗成日4保1 carry唔到咪抵比人屌

差幾皮啦垃圾lms

佢基本上對線避哂人地所有招 點打

今日最好睇都係skt cg 可以笑鳩肥閪

指定技

中路果個grf開得靚 但係fiora根本唔洗tp黎幫手
推埋下路就有壓力比翻grf

但得lpl lck既3rd seed無咁柒 派埋第4個有可能都係送返出去

fnc就收皮啦 穩陣16強 c9有可能同grf打成3-3加賽

個波最撚ON9
Fiora 下路1拖3攞左條巴龍依波好撚醒
跟住轉頭送返出去
明知GRF起碼搵兩個招呼Fiora就知要點打啦
第2波團又係ON99
差唔多出巴龍走去送一波
唔開團一路分推GRF迫人去守又係大把玩法
走去揀打團依條路

HKA

死亡組係D先岩

其他

20分鐘完事

英文台旁述有質素好多 ggc毒撚吹水咁

英文台+lihkg chatroom

啱

自ban中路

ggc個chat好笑好多 反正唔使賽評都睇得出有咩問題

感動既係終於拎番正常ad比u記玩

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

GGC有DELAY

rakan中路

g2可以試下3空ban
應該都贏

garena好慢 會被劇透

放rakan

ggc旁述會聽到我燥底

mission15分鍾輸小過50兵+無比人單殺當佢贏線

G2開始羞辱了

玩野。

牙膏讓賽

G2又操game

HKA

perkz同caps都撚得唔錯

請問下點解會ban炮娘 好OP咩
利申好耐無睇過LOL

好想睇perkz yasuo

G2班友玩yasuo勁撚到癲

perkz syndra

gg

差隻上路

EU 隊打G2場場ban Yasuo

見過炮娘團0傷未

又3flex pick g2真係痴撚線

唔係好明

佢ban咗廢事自己會pick

有無諗過係唔想俾人用

ban嚟唔俾mission用嫁

睇唔到HKA點贏

有無人見到GP就炆

g2

睇BP都知HKA已嬴
沖涼訓覺等聽朝好消息

唔知點解咁常出現

自己用係垃圾人地用係神所以ban
用家問題
HKA

同gnar一樣 穩

唔覺意一個3連桶就救世

睇下FAKER點撚炮娘就明

3Z同東山今場唔知要比人單殺幾多次

G2 Yasuo都讓

依個陣係g2認真陣嚟

ATM又死

20min ok?想早d 訓

比人撚

Q都唔使用

話口未完

mission死少過5次當佢贏

So easily~~

屌 呢d失誤好撚低級

輕鬆 first blood

入到世界賽已經好勁

88啦

uni5

HKA成功破蛋

垃圾mission

cap屎 300

g2 開始鳩玩。。

差啲又死

雷我ad sup

CAPS3個頭

MVP東山

Gg
Caps 3/0/0

mission勁易比人gank

mission無死搞到caps可以tp既話下路呢波隨時直接0換2

穩得黎同埋而家好多都會拖後期, 夠時間比gp farm裝scale
但打g2呢d 廿分鐘end你game既隊pick gp就

hka可以15

贏返台灣既機票

下路做到盡⋯

東山真係生累人死累街坊

冇得咁講 中路唔死人地就唔會同你打

有件咁既垃圾扯後腳都出到WORLDS真係好撚神奇

25分鐘完場

下路贏線

輸20兵 屌

入圍賽佢carry過未

笑撚死 心結

Caps

心結

唔讓藍

yasuo一日未上6一日唔好話贏

兩隊啲眼

東山輸成20cs比一個周圍去既caps

G2 真係有d 8強味呢組咁廢打到咁放鬆

不過hka下路打得幾好

U記

睇到心都淡埋
垃圾中上野

唔讓好過讓 反正俾東山=俾對面

香港下路抗衡G2

唔比東山合理
一陣比左caps仲得了

香港人下路真係一線下路

我屌柒你hka中路
平時又咁鐘意行街 而加就零支援

3個都咁廢都入到世界賽
奇蹟黎

台仔賽評好撚認真咁講心結

東山好撚廢
支援唔得
對線唔得

hka真係下路撐住

真

東山不如考慮下玩死歌啦屌

唯一機會係U記拯救世界

g2呃機打囉

如果TOYZ唔走 HKA有無可能拎世界冠軍

你唔應該咁講 係中中中中中上野 擺明中係廢到唔係用字眼形容

Gear...

上野咁撚樣

咪撚玩啦

搶到

韓仔野ok 架，但雙台仔死垃圾

我地香港人下路好撚柒勁呀

如果丁特果時唔係hka
雷神無ban
已經拎左了

預示者個CALL 比mission 搞到開唔到, 要偷先得,但都拎唔到

今次靠球女一波靚大逆轉

kaiwing

香港人下路

kaiwing今場著火

預示者幾耐唔拎會消失?

Mission失誤又差啲冇左Shelly

問下hka有冇可能拎到lms冠軍好過啦
世界冠軍

真係得下路打緊機

睇id please

永遠唔會忘記丁特條撚樣1等送頭送走左門票

kaiwing玩拉英係有一手

對面隻sup幫到盡啦

比上中野激到著火

hka又俾false hope我

wunder後期打曬啦

Hyli Norsk Miky三個EU sup今日有冇送咁廿個頭

13分鐘差40cs

中路0 支援都輸40CS

盲拉 屌勁到

班台仔有冇諗過吞槍自殺
次次都出黎賣笑

Mission爆線

黃跳錢bait乜

東山差十幾級

輸輸下輸到40cs

預咗嫁啦 死得咪算少

SUP不得了

完全唔係盲 眼一早睇到對面走左入去

kaiwing again

caps走黎走去個中塔都咁快比人推

mikyx

mission 支持送中

FEED HONG KONG

如果今次東山死多過5次我地就唔好再笑佢保kda啦好無？

哇呢下拉

kawing今場手感好

爆SEED

Kaiwing the god

輸好撚多兵喎

mikyx 個走位係知有人嫁WO ,係自己想挑戰避雷西Q, 避到係型,但對比賽冇幫助,唔知佢做乜鳩

酒桶e閃柒撚到咁

比佢攞到頭,可能係g2反cup既關鍵

香港下路組合咁勁
但係就比條撚樣中路雷
睇到就心灰

經濟就係輸東山

mikyx真係on99
不過wunder發育咁好一陣出山就gg

今場已經收貨 港人下路證明左自己

應該係今次LMS最好既support

隻sup黎搞笑？

KAIWING又搶哂D頭

隻sup

G2 玩caps 壓測

贏4個頭都仲輸緊成k

d頭係晒個sup到

Kaiwing

金身又係晒野 根本唔會死個下

換個中路起碼夠C9 GRF打啦

HKA成個世界賽最好表現真係下路

Unified

hka唔係贏呀

無好似CG 比SKT 打7都當HKA 嬴啦

讓下頭增加耐玩性啫

呢個機會仲難過香港獨立

關鍵係東山

睇吓wunder出唔出到山

3z有無興趣玩shen

mission有無興趣玩ap石頭人

嘩屌jankos troll 撚到咁打真係8強料

豬2讓夠未

u 呢下 型到

g2係咪唔識打外卡

如果HKA/KAWING識好似RNG咁讓到頭比UNIFIED 應該每場都會增加勝算..

nice kick but no use

Jankos真係g2唯一缺口

琴日有位巴打講得好岩 jankos個穩定度好低

今場前期咁勁既
不過團戰mission就會發功

U記拯救世界

你同我講兩隊隊名調轉，我都信

負重訓練

031

敢打左咁多既

諗多左，假希望來

wunder caps負重

kaiwing 瑟雷西神

False Hope

jankos pro player stays cool

野輔開送

李星sup狂送

尋日隻李星又係咁鳩，張角都係收返埋呢隻啦

好似睇緊佢平時打rk咁

g2打假?

EU兩場隻sup都係咁死

kaiwing好撚勁呀

船長個大係咩事

琴日玩呼拉圈喎

wunder出到死帽hka就仆街

Jankos呢啲打法真係好睇唔起人

Mission招大儲印花？

逼閃

兩隻都係尻禁招R
不過mission廢到禁A制都唔識 可能R都未開就死左

uni5今場uzi上身應該可以贏到
但球女真係無撚用條友

不過算，球女已經好好

有剎雅有機會

g2一定嬴

其實係睇邊面搵到缺口姐, 陣容上大家前中後期都差唔多

perkz自己推咗好耐 已經13lv啦

hka 呢場贏到 下路應該條腰斷撚左

mission 唔送已經好好

G2贏is a must
唔好對有台仔既隊有期望

淨係營運都贏了
贏頭真係唔算係啲咩

我係hka宜家嘅force baron啦

反正G2都係靠雙法王其他唔要都吧

個缺口就係睇U記有冇死

啲錢係sup到u記得一個頭

g2最重要個3個今場都未膠
派膠兩個平時都成日派

啟榮哥啲Q 真係1v9

習慣了

hka距離收皮愈嚟愈近

悶到 兩邊都拖時間

大家求Unified uzi上身

TOP2經濟都係雙法王 真係唔同LEVEL

食兵差距

逼到G2唔敢再亂玩 當算係咁啦

睇完CG同GAM個2場
HKA打到咁都收貨啦
中路真係好廢好廢好廢
換個正常都有機會

時辰到了

g2無端端就贏返0.7k

又慢性死亡

Mission faker上身

g2拖 營運贏 你睇吓perkz個lv

屌你老母2019仲facecheck

u記

g2:不演了

2019仲可以犯咁低級既錯

垃圾韓仔 場場ks哂頂然後比人秒

一直贏緊 唔關事

中上野個種廢既程度

平時仲要唔係cap屎鳩下鳩下就法王鳩下鳩下

本身輸緊0.2k

輕鬆到呢

隻球女TP黎搞笑?

果然一認真打就收皮

完

u記收caps嗰吓已經好靚 如果佢啲隊友勁啲就好

都未輸過經濟

唉屌TRASH

U記盡曬力

無啦，ad咁閃上去預左無人跟到

unified可造之才

30 min gg

呢三條友中期準時送頭
喺度逼害我哋港仔下路

佢預左死啦,但1換1CAPS 再加埋去除1個巴龍BUFF ,值啦

酒桶死鬼下已經輸左

駕駛員問題 個陣已經幾好了
HKA盡力就好
希望一陣G2唔好TWITTER笑

kaiwang讓下頭會好好多

Unified 早左大 可惜

發覺lms玩親船長都係冇乜用 好似係出而出 不求有功但求無過果種心態咁

隻酒桶真係來搞笑 金身一係鳩開 一係就唔開

下路真係世界級水平 可惜其他真係搞唔掂

mission 又行街

所以話呢隻game下路打到曉飛都冇用
中上路先最重要

GG

但講真有今日既表現 其實應該嬴左C9

gg

mission又行街

波女唔見人

Mission都世界級的

對面隻sup已經幫撚到盡

算係咁
下路打出身價

30分鐘都唔洗

mission成場喔淨係見到1次大

Gg

中上野真係廢到

而家既toyz都勁過東山幾皮

儲印花 下場先用

東山世一中路

DWG =例子

Caps太撚痛

Fofo去hka可能已經首名出線

真係唔意外 贏頭都係單殺/多打少
真團戰未處過

居然頂到30分鐘

希望下round hka可以連贏三場
btw 屌你老母hka中路

MVP 東山

5打4都唔強開 呀叔係上肥撚到傻先黎打會戰

我淨係見到巴龍個場團佢連埋ad收毛個下

咁就完左場

換左個中路 可能得

屌你兩件台重撚到

兩件港既真心陰公
件韓算係咁

換中路應該可以贏其他兩隊

起碼好過cg先今日的hka

淨係得開大既作用

JG廢過閪

唉HKA[s

希望lms解散左 呢對下路可以發光發亮落去

Free hk!

每日準時兩點睇HKA比人屌打

mission係我心面中已經贏左線
無比人單殺+輸小過50兵

今日好似全中

連續3場最廢
呢場酒桶前期拎人頭 後期啲金身時機好差

咁都叫廢 cover左兩條廢物好多次

真 但都係冇撚用

如果佢地有睇連登 想同佢2個講已經打得好好世界級下路

拉

唔想阻住大家討論，不過上左熱門

麻煩曬

有冇啲台仔屌尻mission既po可以拎黎做下笑料

玩得最好已經係sword果場 不過都係farm到爆哂裝先做到野
GP overated

巴龍個到又ON99咁 明知人地係個到 都向下行 仲有返去補裝

JG一般啦 問題真係東山

東山

條trash咪一樣廢 成日鳩開金人 巴龍又facecheck

上ptt大撚把成版都係啦

ptt大把

條友前期勁一後期唔知做乜鳩

下路算係證明左自己

其實佢d kill全部都係kaiwing幫佢set up同jankos int

真 第一場明明贏撚硬
btw 就算hka幾廢都好
唔知點解好想hka贏
更何況下路香港組合好撚勁

算係咁啦，好過mad個種唔打磨到輸個隻on9野

facecheck巴龍個下係幾好笑

mission仲話revenge caps?
一個累全家

玩4保一啦中上野
三個輪流派膠

下路真係值得入八強 台仔累事 而且每場都有fake hope

前期 感觀上HKA係幾好
但內裡輸營運輸經濟

其實上路都係比mission 限制
Mission 係咁放對面周圍行
對線壓力大撚到

其實jg前線cover得唔錯

聽晚成晚B組,好悶

HKA成撚日冇曬巴龍視野 明明平風 之後JG就一支箭沖去送頭

輸中路撚樣 大技儲印花

那來的自信

星期四先打

其實hka jg 算ok, 雖然送咗一波，但佢前期就係做到幾多野

D組最刺激

好認同 差太多 下路明明好穩 人地都重點關注 JG仲唔醒水

最主要係中塔掉太快 比人控左大半個野區

三害取其輕囉

依家咪星期三

屌你老母淨係輸SPY打JT果場 之前一買JT就輸 唔買就贏

比unified打次中 mnm 打ad 3hk la 好無 真係唔想再睇條傻西 mission

我記得個中塔係好莫名奇妙無啦啦recall晒 人地三個輕鬆推倒

U記 or MnM 炮妹 黑人中啦
東山比人屌到已經無晒信心 再用都係on99

打完抽8強仲刺激

鍾共應該會出新PO講相信mission多3把

sor 醒唔起

唔好話上路 下路都係啦
周圍游走 前期已經贏40cs 呆撚左
下路頂到壓力再出山 真係好勁

佢有信心都係雷

合併之後買埋AJ Empty 月黑組香港人隊ok?
至少撐香港人唔會因為台灣人阻住晒而嬲

mikyx話hka係最有挑戰嗰隊

請相信mission

LMS d教練就係唔識變通
如果識咁諗仲係lms咩

Mikyx: HKA most challenging

打到後期吸血怪處理唔到 都係要輸

仲以為今日好易買 諗住jt贏既時候又贏唔到 買佢輸又贏

empty唔好啦爆血管

得罪講句
呢3個仲撚廢

就係 東山已經唔走線 都輸cs輸勁多

條下路真係唔錯去lpl發展啦

大將剩番三場就失業

我替下路感到悲哀

而家唯一機會係MnM或者U記中 換走東山 咁至少都應該可以追到兩舖 然後睇下G2會唔會放水 或者加賽

hka 中路成場路知做緊乜

佢係負責bp同用人？

唔好話東山打比賽廢 打rank都係啦
Playin果時睇trackingpro台 EU服
大家同一起步點 U記7百分 MnM 6百分
Kaiwing 3z 4百左右
東山果時係得雙位數

利伸 宜家唔知

走到世界賽16強，隊中每一位都付出很多心血，同時亦抗住不輕的壓力。
昨天比賽確實讓不少粉絲失望，紛紛指出問題所在。
英雄聯盟是一個團隊遊戲，輸了我們一起承擔，一起檢討。
餘下的比賽，我希望各位可以再次給予支持、鼓勵，
相信Mission，相信選手，相信教練，相信HKA。

去rng la
小狗打唔到幾多年
而家練定接佢班

相信東山就應該換走佢啦 勉強無幸福

俾kaiwing勾到傻

咁佢放得權又真係唔好意思講乜既

三場都打得唔差 但就係0-3

打超過30分鐘 算係咁

唔撚睇hka 了
睇到心都痛埋
垃圾中上

挑戰難度
條撚樣送到咁都嬴到

換走東山起碼唔洗0-3

3場都幾有機
尤其對c9

第一局贏咗就輕鬆好多啦
屌你老母東山

吊 一陣人地用阿姆姆JG+索拉卡上路就

本身都預咗0-6 但係場場都有false hope最後都係忍唔住屌

唔覺AJ月黑會差過3z行街山
不過empty就...
希望有生之年睇mic check係聽到全隊廣東話

打GRF邊忽有機

第一場就羸左啦 成班隊友 set up好曬等你輸出 你 炮娘 咁多自保技a都唔敢 真係心痛

3場隻JG同中都打得好差下

先唔講隻JG下下都淆到仆街 次次都係最唔應該面探既時候佢一定會第一個沖前 然後就沒有然後...

其次隻中路有時係冇咩野 但有時就好似上咗身咁 唔知係到做咩

一開波3-0

下年支爆啦

HKA 其實打得ok（除中路外），至少打d內容出黎係有心贏

中路場場送首殺 比人gank 易到仆街
play in已經係 外卡冇所謂 但Caps咁撚勁 一個首殺之後已經打爆你

其實成日團練知隊伍企位/明知對面賽恩 點會咁樣閃勾 玩野姐 見你個陣咁鳩 幾野come back la

Cap D走位係幾好
但唔係去到開唔到佢戰既地步
只係酒桶真係好撚淆底...

大將bp唔差 同埋下路組合其實都打得好好
不過3場都係其他路出事

其實算係咁啦
無好似上年grex mad咁畀人車過去

賽區競爭力低 人工低呢個問題真係無解
操作 會戰跟唔上對面
越緊繃既局面 lms隊就會越易失誤
就算東山正常返d 都唔見得會贏到

真心認為lms=外卡 會無咁嬲

台狗咁撚窮
算啦

HKA打得唔差喎 我覺得好過JT喎 係人腳所限姐 你都唔期望佢會出線啦 係有希望姐 繼續支持HKA啦

咁都唔差 係你要求太低 定我要求太高

隻酒桶食CAP屎2招技都殘撚晒血WO
點樣可以唔淆?

你有冇睇哂成場架 一開頭明明幾好 去到中間 明明對面ad不在場 都唔去硬開 個時capz d裝都未上黎
個時中路個位靚到 明明一個閃E 大技收一隻 再推塔就得

係之後等到人地肥起返去補裝 都仲未去開佢波 仲要on99咁臉探 比人係巴龍位到單捉咋

有skt就買skt

競爭力低既原因之前都講過
係成日簽人唔用一直係度雪藏雪到D人放棄走人或者等到無人可用既機會上到場

Kaiwing同u記真係好carry

又話A,C組係死亡組 點知就2隊強隊輕輕鬆鬆3:0 B,C話保出線點知而加啲first seed出撚晒事

你睇第二 第三名打到

B組Lms黎咋喎

D組就 na first seed年年都咁撚柒 唔知點解

17號jt頭果兩場真係好難簡

其實HKA打GRF唔算柒喎
一定好過上年GREX MAD
不過中野真係唔多掂

相信C9

一次過出幾隻GAME
痴撚線

拳頭想打能死暴雪?
1隻成隻ow咁
1隻卡game

仲有格鬥GAME 手機GAME 同MMORPG

想睇電影多過動畫 呢隻畫風

lms今年收貨啦講真
起碼有來有往,
上年MAD柒撚到
睇番佢地啲訪問就知
怯場,畏手畏尾
佢地打法係穩穩陣陣唔好出錯
等人地失誤先打
原全打唔到自己風格出黎

Clown9

原來拳頭識整game

支那Game

係邊簡？

入game 世界賽活動，好正wo,必玩
已經拎左幾個晶球同精雕寶箱

係俾越南剋

其實係

維持現狀唔搞滅聲就得

有冇Link

MMORPG個隻唔知會唔會出

幾時有得玩Legends of Runeterra?
見TWITCH 有D人玩緊

Pick sona zoe都唔知點打garen 仲要jg係蜘蛛

Sona成長曲線都唔夠garen黎

係咪真係得kayle夠打garen

龍動畫見到有斯溫,vi,riven

好似註冊咗就可以

但得5日

Sor 柒咗

我該怎麼取得《符文大地傳說》的遊戲資格呢？
我們仍在為東南亞、台灣、香港和澳門的營運做準備。因此很抱歉，上述這些地區無法加入這次獨家搶先遊玩的行列。記得隨時關注我們的最新消息，你會知道何時可以暢玩《符文大地傳說》！

如果手機版可以玩番舊英同舊賽季就好

Vayne but banned

其實hka下路表現有水準 香港人

地圖又大改

唔似OW喎 CS加技能咁款咋喎

中路件垃圾 屌佢老母

下季搵月黑啦

持有100%股份暴雪得果5%已經要奶袋含

月黑仲唔掂 寧願下路2個出去搵食

隻槍驚畫面好唔掂 重差過fornite

佢哋未做過槍驚 early development有咁樣OK啦

Lm

兩邊下路組合其實都係打後期 不過個idea係好
sona有加速有暈又有tahm冇咁易比人開到
可以玩拉扯分推
不過真係睇唔明中野乜撚pick黎 蜘蛛都算 pick黎前期對抗李星

zoe真係 你唔唔pick庫奇做番輸出點都pick隻卡瑪全員拉扯仲好啦

岩啊 有庫奇後期真係唔驚garen

講真今次lms比想像中好
至少都有來有往
當然人地一認真你都係含撚
對比返今年msi RR 上年世界賽
一係就比人碾壓式大屠殺
一係咩都放哂完全唔打淨係想捱耐d慢性死亡

邊到有大改

隻lol手遊係咪想害死garena

最好就係g2贏co grf輸hka

hka贏晒3場

c9贏crf

咁就入到

不過唔撚想比東山入

好似話殺完元素龍之後個地圖會有變化

我知，咁叫大改咩

唔明點解話係呃錢活動

根本唔洗買佢啲skin就送幾個晶球 罐
仲開到褔袋 差唔多20幾個skin碎片

好似仲有路邊商店 好信長Feel

s10啲龍咁改順風咪勁到痴線

你哋歐洲人就係
我超非洲人
4日加埋輸7場
其他贏嗰啲都係得1個寶箱 其餘藍粉同鎖匙

近1-2年都改到想可以勁快完1場
不過今年世界賽都仲係有唔少大家妹妹妹
妹到40分鐘之後先完到

見到啲人6場中晒開出600粉就笑咗

其實你哋覺唔覺如果拖到40分鐘後可以開出第7件裝50分鐘開第8件會好玩啲

尋晚我都差唔多
輸jt 其他400粉+1鎖匙

我以為啲罐係升級送嗰啲
點知開咗係3個碎片加寶石

啲草都改

咪share kknews content farm

我以為已經限定左邊一場會拎d咩

原來我機會600粉

原來有機會600粉

From ptt

Riot東南亞藍圖規劃與全新遊戲

「2011年，我們和Garena一起在東南亞、台灣、香港與澳門發行了《英雄聯盟》，他們的
用心對遊戲的成功來說居功厥偉。未來，Garena仍然會是我們在PC版《英雄聯盟》上的合
作夥伴。他們不懈的努力，讓我們深懷感激。」Riot Games東南亞、香港與台灣區總經理
Justin Hulog說道。「眺望未來願景，Riot Games身為世界上最注重玩家本位的遊戲公司
，我們想要繼續履行這個天職所在。我們也相信為了不負眾望，直接向玩家推出新作是至
關重要的。而目前來說，我們也更有能力做好這件事。期待在未來幾年，我們能和舊雨新
知分享更多新消息。」

DKLM

屌垃圾廢ser,riot 又唔自己搞返

this game fell short of expectations

棄game

U記之前hke ig講過唔會打番中路

sona+taric保中路後期ad已經打爆garen啦

過四十分，應該buff勁堆兵

會唔會係buff位整個塔 感覺好鳩喎

下場開始uni中mnm下就有得ff下

不過就連我上面呢句都係ff

其實幾好
後期英更強

有d英要再改技

有冇link?

因為成日都係40 50分鐘後有時連鞋都賣埋個個齊裝

如果多啲變化會好啲

咁攻嗰邊加埋巴龍buff會唔會太勁

可以出第七件呢個技能應該要俾ornn啦

幫件裝升級已經=多左件

buff堆兵仲好

一係將加能力既水 set到四十分先賣，效果係勁過而家一倍

狼行KDA原來今屆最好

HLE Thal and bonO leave.

笑話嚟 同你一樣

咁都唔錯佢嘅定位就係加強後期影響力

咁樣迫害共雪

共鬥共

共雪一邊奶共一邊比騰訊既riots逼害

屌那星 手機版啲模組仲靚過PC

faker meets uzi 官方整既片
uzi好似gay佬咁

佢份人真係成個細路仔咁，一拍埋faker呢啲超級明星個氣勢係差咁啲

傳說對決可以收皮

有冇手足幫個忙
去現場舉個大大既牌
stand with hk, fight for freedom

Faker行出街咪又係比人當毒撚一個

Epic Games捍衛玩家談政治，騰訊面臨中國內部壓力

過去騰訊曾在國際間大舉「買買買」，收購許多知名遊戲公司，當今紅遍歐美的《要塞英雄》，其開發商Epic Games也是之中一員。騰訊是Epic Games的大股東，握有近40%股權。

多年來，騰訊對於收購的海外公司一向採取自由放任的態度，不會干預其開發與營運方針，雖然這是玩家普遍樂見的作法，但中國與歐美企業理念間的矛盾，如今也為騰訊招致苦果。

Epic Games支持玩家為人權與政治發聲的推文，立刻引發各國網友熱議。有網友質疑，大量中資持股的情況下，Epic Games如何捍衛自己的聲明？

對此，執行長Tim Sweeney擔保，縱使騰訊擁有近40%股份，只要他還是執行長、主要股東，在他的領導下絕不會干涉玩家聲援人權與政治的權利，讓騰訊的處境更顯尷尬。

儘管Epic Games的聲明在歐美網友間獲得讚賞，中國方面卻相當不以為然，根據《彭博社》報導，甚至有中國網友抨擊「騰訊怎麼沒把自己的狗栓好，它都咬到你臉上了。」

分析師Norris表示，過去從未有對中國公司的監管拓展至海外子公司，在這起事件過後，如何讓收購的企業符合中國標準，會是騰訊接下來必須面對的問題。

值得一提的是，相比Epic Games激進的態度，由騰訊全資擁有的《英雄聯盟》開發商Riot Games則較為保守。近期恰逢《英雄聯盟》世界大賽，其全球電競負責人John Needham率先公告，要求賽評與選手自制，避免直播過程提及敏感話題。

我反而鍾意uzi呢種真性情
平時打機一個死老豆樣 真係去到呢d位就笑哈哈咁

atlus呢個worlds已經cast曬所有比賽
點解啊
佢好過jatt同phreak呢啲好多啦

行業性質，橫向對比棋類冠軍都差唔多

一黎依類"名人"唔算普及
二黎Faker個性格都係比較毒同摺
衫都唔多件就知

而家係德國分組賽中
舉個大大既牌等直播望到, 睇下中共會唔會限制德國言論自由
你地搵唔搵到人幫手舉

KAIWING唔知 但u記應該本身比鐘共簽左死約
唔係既U記S6定S7最勁果期一早應該有其他隊簽走佢啦

不過同外卡合併完之後唔排除有有錢外卡仔買佢地走

freelance同親生仔既分別

GRF真係仆街隊
未見過咁既管理層
Kanavi好慘

打完rank係咪好想反枱呢

又有咩花生爆出來
見cvmax今日喺twitch開咗成3萬幾人睇佢

1.GRF將Kanavi租借給京東的時候並沒有通過Cvmax的同意，Cvmax因為抗議此事被取消了管理候補選手和訓練生的權力。
2. Kanavi回韓國休假的時候，接到了京東的短信，提供一份薪水為2億韓元（約合17萬美元）、轉會費為10億韓元的合同。Kanavi諮詢了Cvmax，Cvmax叫他不要回應，否則會被認為是違規行為（私下接觸轉會）。
3.馬上第二天GRF CEO就找到了Kanavi就短信的事情進行威脅，聲稱他違規了，當不了職業選手了。Kanavi嚇倒了，CEO告訴Kanvavi他會幫他處理好這件事。
4.然而CEO的處理手法是強迫Kavani和京東簽下一份5年的合同，轉會費變成16億，而工資很低（ the lowest possible salary ）

Cvmax在後來轉會的過程中並沒參與也不知情，這些是最近碰到Kanavi才知道的
由大陸論壇copy
原Source:

補充多少少:Riot已經查緊呢件事

閃電狼個mid都係借出去

如果係真 d管理層真係好撚仆街 快d解散放番d選手出嚟(除咗肥閪sword)

c9同hka生生性性送grf落去啦屌

話唔定jdg都有畀錢grf ceo

兩邊夾埋逼kanavi簽長約

HKA3-3送grf落去

GRF拿拿臨小組出局再解散，粗肥泰山去GENG組新銀河戰艦

Ruler/Deft去DWG組

RULER同GENG簽到2021年先完約，DEFT去DWG的確有得唸

其實LMS今年都打得比我預期中好
JT贏到場FPX, HKA同AHQ雖然輸哂,但都係唔識End game姐,中前期都同強隊有來有往
對上1,2年都除左FW之外其他係比人虐打

Grf真係拆實俾支那2線搶人

CHOVY同泰山留係LCK啦

Uzi都算係legend嚟 同faker由s3打到而家一共有3個s冠
好唔容易

下年好大機會退休了
LPL應該揾唔到第二個做icon

八強大炒G2再創高峰

Uzi faker 依兩個都差唔多做左mid ad既標準

Uzi對線點解可以仲咁癲 老左反應仲係咁快

食屎狗連a一下冰川出嚟都做唔到

今次我支持三連霸講呢句說話

FLY同花生

再睇詳細版本CHO呢條友真係賤種到無倫，操縱選手到呢個地步既手段極之恐怖，麻煩G2, C9, HKA連合軍一定要打到呢隊野解散

唔想下季再見到今季啲四不像ROASTER

下年睇grf解散

Geng有花生

倒數完有咩睇

花生入咗skt之後就無咗半個自己
越打越飄 下年geng留唔留佢都成問題

不過riot敢唔敢理有關lpl啲嘢 話哂爸爸係騰訊

真係好撚痴線
好似話之前CJ 都係佢搞到解散

屌，係咪要download 番lol
10 anniversary d rewards 好似好吸引
我係咪已經miss 咗好多？
我知我miss 咗pickem 但賭呢d 有輸有贏所以冇所謂
但好似其他好多awards

係除咗台伏都好吸引

要全隊人讓晒經濟比ad既標準
就算齊裝換埋對鞋仲要繼續食晒啲兵，明明隊友都未齊裝

FW Rather都應該有料爆啦 成隊grf都有問題

咁lpl又唔係得佢一隊

GRF解散 下年AF Tarzan
講完出黎都覺得on9

肥閪家下廢而屌佢定佢都有份搞事?

好似18號先有得拎

今晚睇JT頭2場可以訓覺了

好似有份搞事，因為冇正選而搞教練
咁樣應該冇隊會想要，又唔係勁

lpl而家一定係the shy做代表啦

點會搵泡菜呀

入Grf 慘到要食2手飯慘過lms真係痴撚線死韓仔
階梯觀念重到屌比錢vendor 買飯盒都無咁撚賤啦

下年又係中國搞 應該唔會退

快啲退啦
作為觀眾想睇多樣化既比賽
但有uzi既rng 唔會見到佢玩其他ad敢玩既野
雖然佢一般射手英雄真係唔差 但其他ad都玩非射手既時候
佢仲三場剎雅真係悶到

純個人意見 或者有人鐘意睇佢一直玩剎雅

仲撐lol

rekkles都玩garen karma morgana啦

食屎狗呢種垃圾地底泥就算啦
講真用邊隻ad有咩所謂 贏到咪得
佢地為嘅就係贏

版本勁咪用，呢加ad 都贏，好似sneaky 唔識用係到鳩用
咩

HKA
今晚有?

如果grf一散
希望全體留係lck 除咗sword

聽晚
2200 2300 0100

齊裝仲食兵係為左推線
你估真係咁貪錢咩

THANKS

3-3

東山不了

3-3 出到線?

事實係大部分廢AD走去盲跟meta
Reckless 用Garen, Morg 輸2場
Nuclear 用Veigar 又係輸
JT Lilv 隻Syndra廢到笑輸埋比越南仔

GRF越爆越多 比人爆話青訓要食正選食剩嘅先可以食
用嘅電腦全部係廢機 宵夜只可以食杯麵

老實講最出神入化的g2個ad本身係中路仲要玩傳統ad英無咁勁 其他隊跟乜鬼

見班鬼佬話食屎狗冇錢買傳統AD笑到仆街

人地玩三場剎雅係戰術要求啦
又冇人bam點解要用第二隻角色show比人睇？
仲有上面條片有問uzi寧願拎panta kill輸定 0/5贏
佢揀0/5

3-3 嘅話
1/8機會直接出線
1/8機會直接出局
6/8機會打tiebreaker

又可以睇大清3-3輸加賽出局

大機率要加賽
如果真係可以3-3
但萬一g2輸埋畀grf
另外grf除hka全贏
hka出唔到線 因為g2 grf 4-2

真係笑到肚痛
uzi擺明就係因為上限高先值得隊友咁比佢資源
但事實係就咁2vs2 對線
唔敢話100% 但有肉眼可見既場數都可以壓制大部份對手
ming既功勞都唔細

同意 無左以前花生仔嘅感覺

uzi fans就真係笑死人啦，對線勁就吹到
faker級，咩ad標準
又唔諗下經常自爆，心態又差
faker又洗唔洗全隊養佢
吹奏佢勁唔係問題，但吹到標準
世界冠軍都未拎過同一個拎左三屆冠軍既同級，笑死人？

你quote我做乜 又唔係我話佢同faker同級

笑死

呀清你真係唔識中文
人地講係佢地個地區icon
姐係一講起LPL就會諗起肥狗
講Lck就會諗起小花
唔係講好似小花咁勁

條友一睇就知小花粉屎黎啦
睇到有人講差唔多既野就扯晒火
當左人地講肥狗同小花同級

uzi擺明就係因為唔養佢佢就更無作用
4保1保佢都唔係場場贏 唔保到佢咪輸更多

一開始就quote，你地quote完我問返我做乜quote你

邊個唔識呀，icon係另一個講，另一個係話佢直頭係咩ad標準喎

定你唔識中文
明明一個講uzi係lpl icon
另一個講faker係mid標準而uzi係ad標準 兩件事來
佢唔同意uzi係ad標準 提出原因係uzi無成就憑咩係ad標準
佢邊到反對uzi係lpl icon

你就一睇就知係隻肥狗粉屎黎
睇到有人講uzi唔好就扯哂火

uzi至少都係lpl ad代表丫
連登講到佢廢到地底泥咁
咁lpl有邊個ad勁過佢先

唔養uzi都得架 咁都要中上企到出黎
對FPX都示範左養狼行 甚至係uzi跑埋去上路幫手gank
不過RNG隊野battle核心都係側去uzi
都係果句 一個假想問題 中上優勢到
uzi何嘗唔想做個打工類型AD

唔係標準就=地底泥

下場就嗌uzi同faker係中路對線

大家討論 放輕鬆吧
不要嘈交

從來冇講過咩標準
uzi食資源係真既 但都要搵岩位屌囉
話佢齊裝仲食兵 唔玩4保1就冇作為
呢d真係得淡笑

So far真係得Perkz玩得惡, 同埋caps本身又鐘意玩ad英

U記算係咁 不過東山重到

Teddy Viper冇上年玩中路英玩得咁好

呢個問題其實doublelift講左好耐
CLG嗰陣個個都話doublelift打法太激進 太想carry 團隊毒瘤咁
之後佢去左TSM已經解釋左，當隊伍只可以依靠佢既時候，佢無辦法唔咁玩因為唔係咁既打法連贏既機會都冇。
嗰陣係TSM隊友係可靠，佢打法自然可以變保守少少

大陸仔話CVMax去dragon x
無左kingzone唔知點稱呼呢個隊添

開頭就有人話佢係ad標準，而家又變左冇講過

不過保守到留個閃留到今年

你睇下係邊個講先喇好嘛

agger
冇辦法之中既辦法
我有the shy呢種上路 我實養爆佢

希望 FPX JT 出線

the shy已經俾樂言訓練到唔洗人幫
你唔好過黎gank我個閃都偷笑

呢啲笑下咪算囉
咁佢都有不停進步既

講係咁講 我諗任何一team有uzi做隊友都會選擇養佢啦

今年大清入硬8強啦

我肥狗粉但唔認同，rng 未有肥狗前都有lpl 冠軍，上年休息果排比返d 資源小虎打飛機盃仔都可以carry. 其實野肯幫中，狗絕對可以拎隻ez 去下路同你法師係下路鬥混

但依家只係兩種路線 揀個易贏d既路線

笑左
起底先啦
我一直支持垃圾豬Rex
真係幾好笑
嘈親有關小花就一定係對面粉屎

剎雅喺依個版本最好既傳統AD
推線夠快, 團戰又自保到, 輸出又夠既英

唔洗講Uzi

你個隊有Ruler/Deft你會唔會養肥佢？

Deft不了

自己喺到話人小花粉先
然後再講嘈親有關小花就一定係對面fans
神又係你鬼又係你

屌啲人成日講撚到肥狗食資源 我試下俾撚晒啲資源你 睇下你打唔打到啲咁嘅play 就係因為佢勁 成隊先肯俾資源佢 講撚到佢食撚晒啲資源先咁勁

之前重好笑啦講到letme 龜係個塔輸20cs 唔make play 無失誤叫carry 緊uzi 呢d 理論真係痴撚線，咁lms 班仆街個個好撚carry 妹撚到完場輸100cs 但無失誤只係對手太勁

唔會

兩個都識定時定候自己出嚟carry洗鬼養

ruler真係唔洗點養都識出來carry

依隊野唔換上路支持唔落
希望買下人
cuzz又唔係話好神

kiin
不過cuzz真係神經刀
中路有得揀都要換

唔搞=俾位其他公司同dopa果班入

邊緣人又唔利用佢個特性去分推

Uzi係前期已經壓到線

算唔算c9八強靈氣buff發作 grf呢個時候先黎爆咁撚大單野 唔知班細路會唔會心態炸裂

SWORD炸唔炸都係冇分別

但chovy依加打得最好但最易爆炸都係勁

Chovy好人到咁

無跟開 做咩

講到資源佔比同傷害佔比最大反差既緊係bang

冇ruler可能要降班

grf既青訓選手淨係可以食正式選手既二手飯
chovy叫其他隊員食少d等佢地可以多d野食

應該係大鍋飯等正選食完夾曬先到佢地食
不過都好撚仆街

仆佢個街而家世界賽死攬住SWORD搞到全部人帶住個心結去打
老肚咁講，如果出DORAN合力打到八強甚至更高起碼證明CVMAX既理念係正確再一把車落SWORD同CHO塊臉

呢隊嘢仲有咩黑歷史未爆出嚟

chovy值得去好D嘅隊

chovy 去geng喇屌

點會俾doran 出 萬一佢打得好管理層邊有面

下年AF Tarzan AF Chovy

唔洗doran打得好 只要sword夠廢就得

成班細路俾垃圾大人當狗咁撚

sowrd

Chovy又勁又好人 去其他隊啦

去skt打ad

咁不如直接打中路
等faker過G2逼caps落support

決定睇定d先再諗今日最尾一場買JT定FPX嬴

覺得FPX正常番應該輕鬆打JT 但又諗起當初電狗雙殺ROX

JT隨時首名

今晚有無賽程表可以影黎望望

same

最後一場仲諗緊 想睇下JT狀態點樣先 始終係FW式雙殺定係AHQ式嬴一輸一都有發生過

但JT隻JG真係幾廢 驚佢比小天屌起黎打

我都係覺得最後一場變數大

但如果JT贏頭兩場士氣應該好大，會想搶首名

雖然實力理論上fpx贏

反正頭4場都係FPX同JT打既 睇佢地打完睇哂兩隊狀態都仲可以改到

想FPX 輸

睇GAM有冇機會做水鬼

唔覺SPY做到 覺得EU NA既3rd seed打傳統強隊都好廢 但打外卡隊好撚穩定咁屌打

反而係1st seed成日炒車輸比外卡

諗吓好啦
不過JT真係打得幾好
有失誤但有內容

我投gam都唔投fpx

JT輸一場都bye9bye

一票不投支那仔

點會呀，贏spy fpx wo
世冠熱門黎

咪又係咁

Lms穩定地年年輸外卡

有無人覺得JT會繼承電狼傳統
對台仔完全唔會抱希望

不推文回覆 唔想推上熱門阻住人

FPX又要靠韓仔

Jt

以後唔再笑chovy mvp

Pm

用信用卡黎儲

臨時gam fans召集區

同化左啦 行為同性格
成個過份活躍大陸仔咁

佢同rookie一樣學哂pth
分分鍾勁過7成香港人

今季除左貓其他都係坦sup好悶

石頭人中路

貓係撚sup

順便

一早應該出啦

Mission學下野

咁唔計貓仲無彈性

除左貓呀屌你

呢兩隊d bp正撚到

你係咪弱智

SUP頭人個SKIN又幾型

又諗起成team tpa得ballz扭唔過石頭人大技嘅笑話

打唔穿石頭人架喎

石頭人中不如玩牙叔下

有人叫TSM
不推文

賽前統計
GAM
FPX

不推文 撐JT

想問下依家下路唔玩ad係未meta

meta睇week2

依家先剛剛進入week2

法師下路如果玩得好可以大減ad成形速度
ad無裝=atm
好似係

泡麵比人推返轉頭既

傳統ad唔夠人玩果d咪揀法師下路 輸都有藉口

平A英可以甚至贏

石頭不嬲係咁 拎黎counter菲歐拉果d

Gp咁多英可以counter點解咁高priority

招大可以全球支援
拎黎幫其他路前期都有D用

呢隊fpx 真係頂盡8成料

好似得呢隻勁

doinb除左撞麵包頭，好似都無其他好撞

扣閃

有冇片睇下已經唔太記得係點

鱷魚克雷德肥到仆街

真係唔知咩臭係先用石頭人

gp打鱷魚會輸咁多

瘋狗

但鱷魚頭先比gp撚到開R

呢場lwx 唔企出黎一定輸

tank malphite
pussy

你做咩曲線串食屎狗

以為係Ap malp

Jg慢半拍

俾人3人硬dive左次

All around top?

做乜唔拆左座塔先

克雷德做乜撚野走

Gam呢下蝕

GP頂到上路太耐
同埋TIAN OUT PLAY

蝕撚晒....又爆唔到

防禦塔: GAM你地都幾唔尊重我....

kaisa下路單機+食哂塔皮+經
而家肥到HIHI

tian 留係呢隊野真係慘，舉個騎呢怪doinb明明主流版本可以單殺對面中，係要用隻石頭人on99

Kaisa出正宗

如果咁都carry唔到，應該要做戰犯
夜曲應該淨係飛佢

凱莎肥了

隻潛水佬

D能

成隊都鎖血走佬

我FEEL到隻AD有幾無助

Run Forrest run

廢撚到
咁都殺唔晒

成隊4個強奸ad就已經贏左

支那隊開晒鎖血掛?

要睇GP

kaisa打gam呢個陣都幾難自己make到play

我覺得睇中野

LWX隻kaisa...

kaiya+夜曲開r衝佢，慎再比盾其中一個

gam個陣真係諗過

互換後排heim輸出耐好多
但首先要分開到石頭人同kaisa
莫非依個就係doinb玩石頭人既原因？

doinb點解唔出d ap

第三件金人

KAISA 3大裝了

唔出 會戰唔夠3秒就死

惡魚係唔係開始唔夠GP打?

開石頭人做乜鳩

doinb:咁RJ打我托咩

開full tank malp

仲敢唔敢笑

當我無講過

硬撚到咁都開石頭人

做mud9, 退走都好過用哂d技開石頭人吧

唔係石頭人肉身阻大技咩

如果台服D 19學下中路呢D石頭人既話就唔撚使咁雷了
起碼唔會點死

levi

夜曲唔係飛佢咩唔知有無睇錯

FPX呢啲廢隊都打唔贏
外卡

完場

GAM D excution差到

應該係克雷德比佢撞停levi無得揀

外卡係咪on撚79

邊個人話石頭人垃圾

佢地會出全AP

唔夠裝完全唔夠傷

外卡啲眼位真係on9得可憐

想問JT點解會輸比GAM

廢能到 殺隻sup都殺唔到

鬥獸棋

拜啦 越南仔

對面廢唔係佢勁

金身+鍾錶

全ap我都覺得無問題

撞完做左輸出咪等U記carry

仲有冇人笑石頭人

越南仔呢隊狗衝陣 隨時嬴到jt...

屌你老母呢啲前期dive
其他隊是是旦旦都殺撚晒
得外卡硬係會死一兩件

越簡單既英有陣真係越屈

隻石頭人硬到on9

越南仔鳩開嘅

FPX示範點用呢隻英打呢個鳩沖陣

石頭真係揀得好

3保1雙核都幾勁

試下比G2 騎馬仔4/0 睇下carry 唔carry 到

一直都叫緊3z mission用

其實gam打落都睇到個comp係好勁
但上路輸個波出哂事

全地圖流但一次都冇用到

又俾機會支那仔打飛機話自己世一

越南仔signature 黎 鳩衝咗先再諗點打

仲要無視KAISA比佢自肥
中後已經捉唔到了

前期個幾個DIVE得啖笑
學人玩4包2

想問FPX點解會輸比JT

Gam 算唔算比人破解左

GAM個comp又係廿分鐘無五K lead可以ff果d

miss>miss>miss
繼續打交

打贏外卡打飛機?

明顯世一係曬C組

啲支那仔不嬲冇腦
贏一場唔理對手勁廢都照打飛機
好正常

但JT輸左

FPX打交好有紀律

GAM應該first pick kaisa玩呢個陣ad揀隻漢墨丁格 唔知做乜撚

比隻shen 飛，自己單下頂住

如果打C9果場mission係用石頭人
果陣用R沖巴龍既話就唔使輸啦屌

邊度有pick em

但前期kaisa+納帝老味已經推緊公仔麵線

佢會招r黎走佬

宵夜時間

呢場SPY嬴
JT同佢一齊33
重演上年3:16